點解一部份人經常係52週高位入貨

再係52週低位出貨??

散戶絕技高追低沽 完美捕捉高低位你估咁易？

技能: 高追低沽

連登仔不願接受
金都由1700燈到落1550

我係其中一個